係唔係中左毒

個日歷日日都有antivirus notice
有冇得del左佢

殘體字你都信，點入去唔方唔中毒

我都唔知點樣中....

澳門首間線上......上線啦.....性感....

點樣可以delete？

我都唔知..

好似近排新 app 用過edge
唔知關唔關事

iCloud冇雙重認證？

我都中撚左,唔識攪
UNSUBSCRIBE左過一陣又出現返

iphone都有病毒架

唔係中病毒, 係你 authorize 咗某 app 可以 access 你個 calendar, 之前一定有彈過出嚟問你係咪 authorize, 你自己一定唔小心㩒咗 authorize

THX,終於攪到

謝謝